想學炒股票

人搵錢真係有限，想投資炒股票，請問有無人可以教下我指導下

all in 700 國安法後香港繁榮穩定 只升不跌

睇多D新聞就識

無從入手，應該要點做

睇下Economist 最近流行D咩
例子 前一個月 大陸旅行團報復性反彈 》旅行股反彈
美國旅行股 買入
美國旅行團報復性反彈 》旅行股反彈
買出
個chain未必次次岩 但係唔睇新聞一定唔識
記住炒股票唔可以當飯吃

賣出

對於一個唔多認識政治嘅人都好難學

咁炒股票唔適合你
此Post 已完

教我炒股
點買入賣岀？